武漢人入

麻煩品蔥手足呼籲啲當地清醒嘅人 一嚟講下咩事 畀更加多嘅資訊大家 為大家好

幫我推畀內地睇

Pish

我知道你哋有睇連登 先唔好理政治問題 如果真實資訊唔出嚟嘅話會死好多人

有冇人可以幫我放上品蔥 微博 如果地方官靠得住唔使搞成咁， 你哋放上中國通訊都係會畀人和諧咗

上海其他地方都可以入嚟討論

Pish 而家乜都要有資訊

推

香港政府已經唔可信

要笑都笑完
講明先我唔係幫個仆街正苦
今次好撚大獲 會死好多人
有渠道捐物資我會捐

濕鳩正苦唔封關 屌你老母